[風雨同路] 守護BabyKingdom嘅媽媽義士

收到風，隔離討論區出嚟抗爭嘅媽媽而家好驚
我地要發揮香港精神，救人！

老師又中

一定要支持嗰班媽媽

地方媽媽需要運登仔

喂你起角嘅

Ching新野

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

多謝咁多位jm

bk 大和解！

唔介意你用 但用返png原版啦 睇見白底就眼冤